屌你場運動就快散啦 咁又點喎？

經過呢兩個禮拜大家都覺得好似靜左落黎，我話你知點解：

一）講真所有嘅社會運動都會有冷卻嘅時期，人嘅惰性係抗爭最大嘅敵人，香港可以持續到咁耐其實真係多得班黑警日日放tg不斷激起民怨提醒我地唔好放棄抗爭（721係轉捩點），呢場運動嘅主調亦因此由反送中惡法轉移左去抗警暴，憤怒成為抗爭嘅momentum，嗰日銅鑼灣爆眼事件發生之後第二日逼爆到個機場就係一個好好嘅例子

二）咁問題就黎啦，當popo而家改用大圍捕鳩拉戰略，客觀黎講的確係導致衝突畫面減少左好多（但事實上拘捕人數並冇減少），好多人就好難再keep住團怒火去繼續抗爭，無論勇武定和理非都會少左個誘因去出黎，導致場運動表面上好似有冷卻嘅跡象

但係咪代表我地可以收皮呢？唔係架。

要解決呢個問題，首先大家要拋低「我好嬲，所以我要出黎」呢個心態，當然有狗做仆街野大家會更加想出黎呢個好正常，但當冇嗰陣，我地要記得我地出黎係為左爭取啲咩，最低限度大家起碼有共識就係五大訴求啦，無論班狗呢排扮到點好又少左咬人又剩，一日共產黨未答應哂所有訴求，我地都冇理由去放棄抗爭。休息可以，係人都會有攰嘅一刻，但請記住點都唔可以收皮。

咁講左咁耐具體有啲咩可以取代憤怒作為呢場運動嘅momentum呢？其實好簡單，學咁多位手足話齋，將抗爭融入生活，當你平時行街食飯都見到抗爭元素嘅時候，你同場運動嘅關係根本點割都割唔到（當然勇武有繼續存在嘅必要性）。黃色經濟圈係一個好好嘅生活抗爭，你見中共喉舌呢個月反對左幾多次就知，但唔止得買野咁簡單架。拋磚引玉，以下會提供幾個例子，希望咁多位手足都可以諗多啲點樣係生活嘅各種方面加入抗爭，千祈唔好放棄思考，冷氣軍師都可以好有用架（我期望你最起碼自己會帶頭做先）。

一）連儂廁
前日全民連儂都有好多手足提過，將文宣貼喺廁格入面可以話係零風險，popo冇可能捉到你，而藍絲亦都好難逐格同你搜。我自己嘅想像係咁：大家可以印定一疊文宣，同埋準備定一卷膠紙擺喺個袋入面，平時去廁所嘅時候做多一個步驟，沖完廁之後，貼幾張文宣落幅牆度，過程都只不過係用多你一兩分鐘。我個人認為唔需要用噴膠呢啲專業工具添，連儂廁嘅重點應該在於流動性而唔係展覽目的，藍絲撕都撕唔到幾多張，由佢。

二）Twitter戰線
小弟自己開左Twitter都幾個月，加加埋埋都儲左千幾個follower，其中發現一個問題：就係日日好似機械人咁做任務有時會好悶嘅。我自己嘅建議係手足可以用twitter做多啲平時你用Fb Ig呢類social media會做嘅野，例如follow下一啲同自己興趣有關嘅野/follow下自己嘅idol etc，甚至得閒po一啲同抗爭無關嘅tweet鳩up下都得（注意唔好洩露個人資料比五毛起底），順便減低比Twitter當係bot嘅風險。同埋可以搵多啲自己嘅朋友或者伴侶去一齊加入，平時twitter上見到啲咩又可以有共同話題，令大家唔使喺呢條戰線上覺得孤單。

以上其實好多諗法可能一早有手足提過，小弟都只係喺度做個小整合啫，想強調嘅係大家可以多啲從生活角度發掘更多抗爭嘅可能性，思考同創意係我地最大嘅武器。

希望大家記住，如果你想改變呢座城市，請先從自己開始作出改變。

光復香港，時代革命
願榮光歸香港

自推

推

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

再自推

幫推

輸了
we ll be back

多謝手足 第一次用連登開po 睇唔過眼個熱門比分化po佔據哂

輸你老母 起你底個個po係度放負

幫你推，你唔係得自己一個

多謝手足！

另外其實真係唔需要為有活動而搞活動

其實屋企大嗌真係有凝聚軍心嘅作用 抗爭融入生活

我覺得活動係搞手諗住延續場運動熱情嘅方式，但有時都要諗下參與者嘅反應同埋活動實質嘅內容。小弟自問呢六個月黎咁多個集會差唔多去足至少七成，有時聽口號都會聽到悶，有幾次直情係覺得中伏(好多off topic或宣揚信仰etc)

我諗最緊要大家用多啲創意不斷為活動帶黎新野，而唔係見一套work就用死佢

同意大嗌
不過重點可以變為「令手足唔好覺得自己係孤軍作戰」，嗰種感覺真係好辛苦。
所以其實最簡單嘅就係喺連登見到有高質post但又少人推嘅就盡量鼓勵下佢哋（包括樓主），唔好畀佢哋灰心喪志。

同意 起碼話比所有人知場運動冇停過、民意冇逆轉過 啲人親身經歷聽過好多人支持呢場運動 會幫到佢地脫離嗰種電視機面前齋睇TVB報道嘅離地狀態

Pish

咪撚理佢
毛

多謝手足好感動
其實手足嘅鼓勵真係可以係一個好好嘅動力去令大家繼續呢份熱情，孤獨係一個好容易消磨意志嘅敵人黎

If that is true, you are the first one to be blocked!!

What 7 are you saying ar? 有冇睇內文

喺11月中體驗過，大家一齊加油啦

ok. sorry.

推推推

呢排開始諗緊點樣將連儂文化portable
有無諗法

我當然唔希望運動靜落黎 道個歉先自己係有少少標題黨 但我個重點係運動靜唔靜從來唔係由我地決定 而係由popo有幾on9出現左幾多警暴畫面去決定 呢篇文想講嘅係喺呢場運動靜嘅時候可以點做（尤其是和理非）

同埋與其話呢場運動靜左落黎，一個好啲解釋應該係所有野都有周期性，正如我剛才所講好多係基於popo嘅部署，元旦大遊行嘅人數已經證明左民意冇逆轉過，即係話我地只要堅持落去場運動係唔會有收皮嘅一日。

勇武係絕對有必要性繼續存在作為震懾作用，但given部分和理非因為對運動嘅投入程度唔高而搞到而家好似完全忘記抗爭呢個現象我認為我所講嘅方向係可以至少令佢地繼續發揮作用

原諒你了

沒有普選 唯有獨立

我自己覺得話要最portable一定係成個「連儂人」咁全身佈滿文宣通街走 但當然呢樣嘢唔係個個都咁勇去做大佬好shame架

但我認為個方向可以從呢樣野得到啟發，喺衫或者飾物上加入文宣，早排咪有好多衫加幾句口號就賣貴勁多比人屌人血饅頭嘅，但幻想下你行入黨鐵車廂見到個個都著住口號tee，其實都係一種另類嘅連儂文化黎（配合口罩應該可以唔使驚起底）。當然最好梗係搵班手足去賣唔使比人血饅頭人地賺啦。

留意多啲平時生活上你自己會見到啲咩，例如之前有手足講係書鋪或者圖書館嘅書入面插幾張文宣我都覺得係個幾唔錯嘅諗法。

抗爭嘅原因
可唔可以所有人由單純嘅對暴力憤怒
變成為理念而奮鬥
係關鍵

真 呢個先係令場運動可以不斷持續落去嘅唯一辦法
引用立陶宛議員一句：The hill is still there, and the Soviet Union is gone.

意念係永遠不死的

係呀
幫推

佢開嘅每個post都有個輸字

低級五毛其實真係要正視下連登滲透嘅問題

多謝樓主

多謝手足

最大問題係依家啲人冇晒動力出嚟搞遊行
由6月去到11月可以話係Keep住新鮮滾熱辣
69 612 616 712 713 721 727 85 811 818 831 928 929 101........
個個星期夠鐘即刻行出馬路set rb 同狗開戰

副線就係地區街坊戰，即係狗搞事街坊落嚟幫拖之後tg

相比起而家主線變咗濕鳩集會......講真集會有幾多個人會留意,除咗人權法就會有啲聲音之外
其他好坦白講完全冇迴響

不過取捨係大型遊行或者活動會有大量被捕，101.1111.929 .poly
所以取捨就係呢樣，就算和平集會期間1.1開戰比狗拉最多都係非法集結，
大型嘅話暴動走唔甩

以前個個星期六日出面都打仗咁，邊會有人星期六日落銅鑼灣至中環，旺角
而家已經靜晒，大陸人繼續落嚟香港
市面回復平靜啲人繼續出返街

我係林鄭嘅話終於都覺得開心止暴制亂左半年終於有起色

我諗個重點係大家要搞清楚每一個活動嘅目的係咩 遊行集會大家都知唔會有直接作用因為呢個唔係民主社會，佢唯一嘅作用就係聚集民意做靚畫面

同時你話勇武係咪一定可以即刻令中共收皮，我角度睇都未必，始終武力不對等永遠存在就註定勇武只可以用be water嘅方式裝修

大型活動，難聽啲講係用人頭去製造民意，去重燃點起大家抗爭嘅心。但個人認為製造亂象係點都有利過成件事完全靜哂等班狗拉。

所以結論係，目前嘅所有手段都唔會直接為我地帶黎勝利(反而黃色經濟圈而家似乎算係對中共最大威脅嘅手段)，當然我地要繼續做，因為呢個困境下我地咩嘅手段都應該嘗試，但大家要做好長期抗爭嘅準備，無論用咩方法都至少唔可以比自己停哂工。堅持先係最最最重要嗰樣野。

黑警死全家

呢排仲要俾對家日日洗po
成個熱門都充斥住垃圾

Push

其實要避免這種散播失敗主義的標題。
不過內文可以，幫推

連儂廁

push

811係尖沙咀爆眼，唔係銅鑼灣喎
之後812塞機場

半夜啲五毛好活躍

不放棄
Push

除非我死左 如果唔係我唔會放棄
另外我呢世都唔會俾1蚊藍店賺

Push 不放棄

唔好交稅囉

我想交都交唔到，點呀？

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

pish

流動式快閃堵路

重啟和你shop

五年後再黎過，長期抗戰

推爆佢

推 大家上Twitter

呢啲係咪真係算抗爭

只幫襯黃色經濟圈已成日常

連儂廁 呢個幾好

p牌推

S

升級文革3.0 人民內鬥 從而合法拖倒經濟 一切藍店食客全部影大頭 公司內部有咩虧司避稅 性騷擾 全部公開 大家攬炒

幫推，五毛分化風向po一定陸續有來，唯有我地自推認真po.

唔好搭地鐵
唔好食煙飲酒
唔好買六合彩買波買馬

除非你呢世都行路，你搭咩公共交通工具、自己渣車入油政府都有賺你

從來靜落黎既只是自己

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

Memo紙都得，最緊要快同平

呢啲嘢廢話嚟
大部分人出嚟係情感驅使，要改變咁多人嘅行為模式難度係接近零
無熱情係無乜可能令百萬人規模嘅人不斷出嚟
所以先要不斷有活動有衝突去維持熱度
係仆街但係現實

我覺得正正係因為純政治抗爭遊行示威開始失去效率先更應該放更多心機落黃色經濟圈/抵制中國公司

不可能會停止，我們上下一心。

各有各做

光復香港

由佢完啦，依家正常返咪幾好，可以出去行下街

推 好文好文

1 19 見

咁多野講，幫你推下囉😠

風向post係好勁
熱門都愈黎愈少見行動post
得返分化post
所以更加要記住自己係為咩而出黎

連儂廁幾好

持續又有番，好似春風咁

你對得住死去既手足？

P推！

警告：連登五毛分化撚打手全面進場

日常化

好文要推
連儂廁！

推有用post

推

香港獨立 唯一出路

pushhhh

搞革命先要革自己的命

其實好多人都做緊實事

但一上連登就好似去左第二個世界咁

個個淨係識推膠post

推 好野黎

P牌照推 正能量大滿足

Push!!!!

同意 推
靜咩鳩呀 唔好成日覺得keep住有衝突先keep到個溫度啦

推
勿以善小而不為
好多人一齊做就會好大力量

有26個五毛負左皮

同意

支持

Twitterrrrr

我亦都有諗過連儂層，每個人都可以係自己住果層痴文宣。個個朝早番工等𨋢都可以見到。同埋係自己層樓痴 都唔會知道係邊個痴。希望大家都可以做下！

01 網軍真係好落力
又block一位

推連儂廁

Agger

要將抗爭日常化
保持憤怒💢

石門連儂牆一個週末清到乾乾淨淨

抗爭融入生活

唔真暴動嘅話 根本唔好呃自己話仲未完啦。
已經完左 依家只係同雨革一樣喺度做無成本嘅野打飛機等自己心好過。

Twitter戰線真心要人，依家得約2000人有做任務。

推fb轉Twitter

啲遊行同和你shop其實去哂邊？

其實唔同意一樣行動，應該係提出其他方案睇下有冇更多人buy，而唔係開post互屌。連登仔太中意鬧交，分化撚成日都有機可乘

點解會散
1. 50 萬勇武摧毀重地係唯一出路，不過--0-0
2. 搵黃色經濟圈得啖笑，咁黃絲藍絲見面都屌老母
鬥藍店又咩問題，班--0-0 唔想勇武麻
3. 咪慢慢等外國裁材，六四都裁材左好多年，慢慢啦，有心唔怕遲，到時手足坐完十年出黎再慢慢玩

btw

雖然係畫面上好似有冷卻，但我覺得實質的 dynamic 仍在流動。國際線，經濟圈，和理宵，監察區議會等等將前線由街頭轉到各生活層面。
要 keep 住細水長流，也要記得：
1. 係過去勇武手足打落嚟嚟，先有今日。前線勇武不是 condom.
2. Momentum 要 keep 到9月立會選舉。雖然獨立可以係一條路，係大部份人未準備好獨立時，我哋要做更多討論同宣傳。提昇大家嘅思考想像空間。
3. 要研究立法會點去投票去打破建制研究咗好多年嘅配票機制。
4. 仍要預備好隨時去返街頭抗爭，因為呢個 hihi 政府總會出其不意地做一d 19 嘢。
5. 最後... 可唔可以有人為流亡手足做返d嘢唔好唔記得佢哋

願榮光歸香港

個運動去到樽頸. 捉左好多手足, 少左好多人出黎, 仲有咩行動可以做.

push
push
push

講到口都乾

push
twitter

119 遮打

再tui

又散
兩個星期前先過百萬人出黎

呢個禮拜大家關心台灣多d所以本地focus少咗姐
和你宵同新年活動on the way啦

好多人其實都食緊人血饅頭
通街狗暴TG佢就滿意

專心搞好黃色經濟圈先
有backup,下波運動就會有機會三罷

tui

邊個食人血饅頭?

推你

其實話靜左真係幾好笑
唔通日日有破壞有堵路先叫持續咩
1月1日元旦大遊行103萬人出黎
距離而家都只係一個禮拜多D
1月5日上水遊行
和平但黑警都濫捕左好多人
咁叫運動完?
係咪賤骨頭要俾人阻下,搭唔到車先得啊

運動運動 你地都知呢⋯
時代革命呢？⋯

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

BACK 你老母
仲有得back?
輸左既話香港變xinjiang 喇

支持樓主所講

連儂厕

呢場運動唔好以為靜咗就大家唔記得
呢個政府嘅無能警暴已經係違反晒大家由細到大嘅道德觀念認知
數核彈都數到N 單出嚟
要市民去原諒呢個政府係冇可能

有用Post 推

五點鐘打咁多字

up

連儂廁 Good idea

為一班跳左樓 有案底既人 表示哀悼

唔可以就咁靜左落嚟

0119 見！

推行動po

唔能夠勉強催促 大部分人都將抗爭行動力時刻催谷到極致， 一定要有 比較低強度啲嘅抗爭方式等人日常生活都可以參與，例如減少使用港鐵，八達通，盡量幫襯黃掂都係比較好嘅例子， 當然定期搞大型嘅遊行示威係必需要做。
呢個唔係你堅持一頭半個月就會勝利嘅 革命， 我哋都冇辦法時刻令自己精神維持喺最高度緊張嘅狀態

Block 左條3毛垃圾好耐啦

放低憤怒呢個point幾好
漫長嘅抗戰要細火慢烤

認真，帶白板喺身。
見過有手足咁做，好勇

我只係見到手足變咗condom

同意。

仲有上Twitter推 Anywhere but China. 等外國一齊抵制中國公司。唔買中國貨物。唔投資中國公司。

打tw好重要，當你見到你講完嘅嘢，有外國政客rt同comment，即係你嘅意見有用，或者可以比佢用黎講比你聽佢國家嘅大方向，之後就自己調整，睇應該要做咩

圍剿中共，就要聯合各國
攬炒巴可以，你都可以
無大台就係咁

19/1 天下制裁遊行，到時見

自由的心不死
我死了還有千千萬萬嘅我

多啲和理非做勇武
認真，我覺得唔只係勇武，係直頭連年輕遊行人士都少咗

正面行動Post
推

P

係，要俾人知呢樣嘢係reliable
起碼搞幾年
唔好好似傘運咁，停就堅停

將抗爭融入生活

Never forget never forgive

要將抗爭恆常化, 面對任何不公義嘅事都要挺身而出

，

Push
搞大黃色經濟圈

仲有抗爭生活化
黃色經濟圏將抗爭帶入生活
唔會比大家係鏡頭度睇到
咁你睇落未覺得抗爭少左

連儂廁 啲清潔工應該會日日清

推
連儂廁

119 遮打道

黃色經濟圈
加入工會 全民三罷
連儂牆 連儂鎖
大把野可以做啦 唔好咁懶

it is a great idea!

成日講手足唔係condom，依家有一大班手足被控，入面有好多都係大學生，專業人士，佢地好大機會有案底，斷送一世前途，你地去幫襯黃店唔係唔好，但呢班手足大家要點先幫到佢地？

我個人觀察覺得7月至10月果段時間大家嘅目標就係要攬炒
即係要keep住令到個社會同周邊地區混亂
所以每一次都好接近令到林鄭出緊急法

我仲好記得個個都想宵禁或者做到效果好似85/101咁好似香港起義咁既局面
但係自從Poly之後就好似冇晒呢回事
個人認為勇武戰有好有唔好
好處係容易引起聲音關注，打到最勁嘅時候好多外國記者都飛埋黎香港採訪 ，同埋容易爆出一啲可以增加之前關注度嘅事件
不過呢啲聲音往往都係手足嘅生命同埋人身安全
例如開槍，爆眼，周同學

但poly計埋之前加加埋埋其實都已經接近勇武團滅，勇武休息退出呢啲原因其實我覺得係啲人見咁耐都冇乜勇武出現先俾個藉口呃自己
依家都係靠啲新手或者剩低落嚟少量黎個快閃裝修
你見11月打後128 1224 1.1遊行都只係得幾排勇武同狗對峙之後就散場
呢啲畫面好罕見，以往嘅話和理非行到終點搭狗鐵走晒
終點剩低嘅係一大堆勇武人羣大戰tg/水炮車

推 真係靜左好多
得知街邊嘅連儂已經做唔返
11號我見幾區都無咩人
大家唔好放棄呀
要支持住

屌用左不推文

p

我喺度諗緊學校同大商場廁所會唔會好快俾清潔阿嬸清

必須幫手推啦

推push pish

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

Tui

推呀！融入生活真係好緊要

35個負皮係咩事

推推推
一定會有低潮 但不放棄係我地嘅堅持到依家嘅理由

由今日開始 吹雞去1.19大遊行

都唔明點解連登仔唔開twitter

好撚多支那台灣屌閪片流出
仲有bookmark功能

依家連AV都少睇咗

天琦話齋
唔好為憤怒而戰，要為正義而戰
憤怒會消減，正義永長存

連儂廁

"前日全民連儂都有好多手足提過，將文宣貼喺廁格入面可以話係零風險，popo冇可能捉到你，而藍絲亦都好難逐格同你搜。我自己嘅想像係咁：大家可以印定一疊文宣，同埋準備定一卷膠紙擺喺個袋入面，平時去廁所嘅時候做多一個步驟，沖完廁之後，貼幾張文宣落幅牆度，過程都只不過係用多你一兩分鐘。"

如果 popo 捉到袋裡面有文宣都可以拉48
要真係捉唔到 ...
建議唔好一大疊
係一大班人 "和你廁" !!
一人一廁 !!

Push 呢個
出面成十幾個影大頭, 屌人, 分化post

推 最尾果句好中

波蘭當年用左幾多年大家知唔知 當有抗爭者被殺開始 呢場運動注動無得完

行動要升級
同要保護到自己人
黑社會未就係一班普通人
train開係絕對有能力自衛

有用po 推

要咁靜雞雞咁去抗爭 不如推啲回響同效果會大啲既活動啦

twitter戰線真點有用
同埋睇其他人po既野都可以學到野

日日做文宣 忙到pk
點樣靜？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

要落街影大頭 不了

五大訴求

推 唔好放棄

當運動拖長左個參與度一定會減低，好難要求日日都出席活動，但有大型遊行示威啲人就會出番黎

冇咁易散，你講嗰啲我都有做，大家唔好咁易俾人帶到風向，要做好自己嗰part，1月1號過百萬人上街已經足夠證明，如果話運動散，其實散緊嗰個係你自己

多謝樓豬帶返正確方向，出面屌屌屌我都唔想入去睇

又屈毛
獨裁霸權撚

ho !

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

冷完要著返

白兵之流帶起

真心求下大家冷靜落黎
大家目標都係一致, 冇必要惡言相向

唔可以收皮

好 對唔住 係我標題黨左

Sor記錯

我覺得唔可以單靠呢啲所謂生活抗爭 但given有啲和理非而家好似停哂工 我覺得呢樣野至少可以keep住個士氣

呢個係目前嘅模式，但件事咁樣發展落去唔算可持續，始終勇武俾人愈拉愈多咁衝突必然會慢慢減少，所以我覺得文宣好重要，唔止係俾中立/藍絲轉去支持我地，更加係提醒返同路人我地想爭取嘅係啲咩，要有想像有美好嗰一面啲人先會肯繼續為呢樣野而爭取，而唔係單純靠悲觀或者仇恨情緒驅動

同意 香港嘅特色係佢係一個俾中共賺外匯嘅地方 叫做係對中國經濟長遠會有好深影響 係普遍香港人唔肯或者唔敢全部上街同popo死過嘅條件下 唯一可以做嘅就係經濟攬炒 用呢樣嘢去逼政權讓步 所以要準備好呢個係長期抗爭 因此要修正好心態

屌 死左咁多人 你同我講完

完你老母，多謝你推post

睇呢個post 啲人
問下自己仲有冇keep住出席？
會唔會係一星期都唔出席任何一次活動

抖下，休息下冇問題，但係真心咩？
定係懶左，熱情無左，所以搵呢啲做籍口渣？
最近啲活動，老一輩反而慢慢變緊做主力
佢地準備既野仲多過啲後生，佢地年紀咁大都堅持到
後生會頂唔住？
有時間飲飲食食，冇時間出席？

咁樣對得住收押緊既手足咩？
咁樣死左既手足在天之靈可以安息咩？
日撚日講香港人報仇，結果好多人連文宣都唔做
遊行、集會繼續缺席

你如果已經係我講緊既呢種人
希望你地回頭是岸，唔好諗住人少就唔去
出席番多啲，唔好忘記初心

所以真係要光復連登 呢幾個月黎其實連登係孕育左好多新戰略 有五毛黎搞搞震係意料中事 我自己想像係連登熱門應該以傾和理非戰略同行動po為主，勇武戰略可以留返telegram保護手足，膠po就一定唔準見到

又得 支持手足

推！

五毛慣常手段 同路人之中製造兩個立場互屌 根本你諗返好多野係唔需要嘈可以並存

正氣po 推

手足講得啱 街頭抗爭係有必要性 如果有大型活動我都希望全世界可以出返黎 要點樣細水長流講到最尾就係大家要keep住思考 我認為只有不斷地推出新戰點(和理非同勇武都係)先會為場運動帶來更多可能性

其實人數減少主要唔係手足俾人拉 而係大家都好似少左份熱情 有啲人覺得「唓 我上次咪黎過同類活動囉」 所以我覺得重點係大家要不斷思考新嘅可能性而唔係keep住一套戰術就用死佢

就完囉
119見

第一次開po唔識規矩打左好撚耐

不能同意更多 幫推

係 所以我話情緒主導唔係一種可持續嘅方式 咁搞落去遲早全港PTSD要準備好長期嘅抗爭就要明白熱情一定有冷卻嘅時候亦都同樣會有再升返起嘅可能 我呢篇文唔係鼓勵大家放棄目前嘅街頭抗爭 而係希望嗰啲參與度低嘅人都可以繼續延續呢場運動嘅熱度

係 Twitter玩到一個點有好多手足甚至外國政客回你其實都有好大滿足感希望大家可以堅持下去
119 到時見！

實用post，推

我覺得應該有條階梯係度 港豬我地要吸納佢地做和理非 和理非我地就要多啲培養佢地做勇武 文宣其實可以好幫到手 我識好多和理非係真係想升級做勇武只不過缺乏資訊要點樣做

古語有云，一鼓作氣...

咩五年，好似綜緩咁，要個個月都

咁至少都可以留十幾個鐘算係咁啦 你計下一個人貼一兩張野都已經可以俾至少幾十個人睇到 效率已經算好高 話哂而家藍絲清連儂牆都清到好快

兩樣野係冇衝突 我建議手足有經濟能力嘅真係捐返俾612或者搞返個星火etc 同埋搞手可以搞多啲去收押所打氣嘅活動 因為我明白手足自己一個對住呢啲事一定好唔開心 所以大家要keep住做野俾佢地知道佢地嘅努力唔係白費

係 始終和理非升級嘅速度比唔上黑警鳩拉捉到嘅勇武 所以我話大家真係要諗多啲可能性 而唔係純粹繼續做以前做緊嘅野 你比popo捉到路 我地就再唔會對個政權造成威脅

流動性 你一個去一次廁所貼幾張野都係幾分鐘但已經可以俾到至少十幾個睇到 計返已經賺左

支持 所有有利呢場運動嘅方式我地都應該做！

同埋幾乎0成本

係 熱情有退亦都可以有漲 只要堅持就可以見到

曱甴近平推

啱 其實呢篇野個重點全部都出自天琦：唔好俾憤怒蒙蔽、保持思考...
我愛天琦

我覺得係popo唔會周街都搜袋 你著得正正常常佢唔會專登search你 不過手足擔心嘅話咁樣都得 二百萬人每日去一次廁所淨係貼一張都有排佢清

係 所以大家要明白呢個必然係長期嘅抗爭 所以要調整好心態 保持思考同時唔好忘記手足嘅付出 等待黎明來臨嘅一日

各有各做 兩樣野冇衝突 我嘅重點係given大型活動愈黎愈難聚人嘅情況下 至少可以俾到啲接近零風險嘅野俾班港豬/和理非做 當然有大型活動我一定支持 119見

係 所以要內化佢地嘅生活習慣令佢地冇可能同呢場運動切割得到 等大型活動嘅時候出返黎

多謝手足嘅付出其實最緊要真係保持思考 屌黎屌去對成件事係冇幫助 你認同嘅咪做囉 你唔認同咪由人地做囉 然後柒左咪檢討囉 大家都肯思考嘅話場運動點都會走向正確嘅道路

我明 但大家要明白你一係而家二百萬人一齊打爆禮賓府(可能都唔掂要中南海先得) 否則目前我地做嘅所有野都唔係一朝一夕可以即刻達成目標 所以要調整心態準備長期抗爭

努力一齊打落去

輕輕一推

我一早認為場抗爭要成功係要用decades計
當我自己都唔敢做勇武既時候，我覺得我亦冇資格叫人做勇武
其實抗爭日常化同經濟圈對和理非黎講係一個非常容易參與同支持既抗爭手段黎
全民勇武係現階段真係冇可能達成

啱呀

鬼打鬼好玩D, 抗爭不了

比對返其他地方 例如智利 你會發現香港示威嘅殺傷力真係好低 呢個同香港人本身比較善良同由細到大都生長係一個冇暴力嘅溫室有關 所以我地係應該多啲運用金融中心呢個優勢去實行經濟攬炒 係國際輿論上亦都採取差異化戰略去搏取支持

同當年雨革尾升一樣，係咁叫we will be back 就當贏左。

一back 就back 左5年

我冇叫大家停低手腳 純粹係想俾啲方向一啲而家好似放棄哂抗爭嘅和理非

目標在望繼續努力

香港獨立，唯一出路

721 831 101 1111 1112 1117 1118

無錯, 唔一定要日日打到爆晒缸, 日日拉百幾人先叫運動

對!!將抗爭融入生活
大家各就各位!!!

啲勇武都開始受靶
淨翻啲和理非搞下呢樣搞下嗰樣，開拓一堆戰線自我感覺良好
報仇？得啖笑

條命矜貴啲就認啦，係都要揾野撐，兜圈話自己善良啲都有嘅

推熱門

覺得最低限度都要整返連儂牆
根本和理非都做到

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

所以我地應該咩都唔做？事實係而家啲人咩都唔肯做我叫返佢地從生活上至少做返啲貢獻有咩問題？

講到尾長遠來講都係要搞到大三罷
無論係經濟攬炒
定係表達民意
抑或係增加抗爭嘅人力資源等大家無後悔之憂
老實講有邊個國家或地區嘅抗爭
會出現喺街頭放緊催淚彈 但係喺街尾啲人又照繼續食飯返工咁嘅戇鳩畫面㗎

5年後再黎過

第3點好好 推

咁又點喎

Good statement

唔出刀有乜用，做所有野都係係度回避一樣野，自由之翼係要獻出心臟，條路係用屍體鋪成架

同意 我地要增加自己嘅力量 而我地自己嘅資源係有條件做到呢件事 所以最緊要係keep住班人繼續抗爭

我冇叫大家唔好勇武，但現實有班人而家係連和理非都唔做唯一可以延續佢地嘅熱情就係從生活角度俾一啲零成本嘅野比佢地做

我懷疑有一班係已經有PTSD，由其咬過嗰啲（6981）

成日話就輸

個wave 都有crest 同tough啦，成日覺得話要街頭戰先得

有無想像過個蝴蝶效應咁晒利？

台灣大選

區議會

全球圍睹中共

問題係d所謂勇武，根本就無獻出心臟的勇氣，但係攞緊牆內人僅有ge資源浪射，仲要屌人唔好捉鬼。

push!!

枉為勇武

成班烏合之眾死咗嘅，只能說技不如人

我都扑左呢條友

同意 本身我篇文想講嘅就係呢場運動好似wave咁有唔同嘅moment 唔好期望街頭戰嘅衝突可以永續抗爭嘅momentum 最緊要係tough嗰時我地可以做啲咩去堅持自己抗爭嘅心

其實我都明白手足有時會對局勢好緊張，尤其是見識過警暴真係會好驚俾人當condom啲人放軟哂手腳，但真係要明白呢個係長期嘅抗爭，我地係永遠唔會放棄架，只不過而家大家見到少左街頭抗爭就以為我地收緊皮，但事實上有人係一直做緊野，黎明唔係抗爭完第日就會出現，希望手足可以俾多啲耐性

樓主，洗下版

真心好文

呢場運動返到轉頭？唔會

但係個心態準備完全不足，成日覺得要有畫面先係有持續，佢地要清算係咩時間都可以清算，因為調查部同殺人部/強姦部恐怖分子係兩批人。

另外，講撚咗好撚耐嘅練體能呢？我知有人係練緊，但係絕對唔夠

啲前線成日覺得話香港人要全民勇武先有機會贏，練咗體能未呀？

多謝手足支持
大家嘅心態準備真係好緊要

我願意改變

多謝你手足 希望大家可以繼續一齊改變

未有變革之心 何來有革命

主流香港人唔係人形豬就究極free rider，好多人嘅反對只係言論上反對，你比槍佢都唔敢殺狗打政府
最有趣係有一堆奴隸心專吠有反抗心嘅人

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

多謝手足咁捧場

其實係慢慢變成咁

所有野最緊要持之以恆

運動都唔應該散，一有集會遊行大家都應該繼續出席，唔好比藉口自己話散就唔去。個個都係咁諗只會變成雨傘後期鳩鳴即使比人清算，民氣散團火一熄就反彈唔返

將抗爭日常化

將抗爭由情緒主導轉化為一個理性決定

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

係 我同意活動要keep住出 一有吹雞就應該去 小弟純粹想提多幾個可能性比大家 等冇活動嘅時候大家都可以自發參與抗爭

伺機而動，蓄勢待發

做同唔做根本分別只係你地班人心好過啲
對整體無任何影響。
仲要批鬥其他人 令人過唔到正常生活

我都想知 不過其實原來每次勇武開花同和你shop嘅被捕人數都係差唔多

當然告唔告得入另一回事

今日嗰單墜樓

全盛時期嘅話真係個個都唔敢落街因為周圍都開戰打仗
連啲狗平時處理交通意外或者普通案件全部都係着晒綠色防暴衫

六月直頭啲狗驚到唔敢行bit 用車行

而家已經開始行返EU衝鋒隊呢啲平時九成九都係着綠色防暴衫嘅都開始着返藍色衫加普通外套

希望係啦

今日m記麥樂雞真好食

打倒極權，就要將自己成為另一個極權？

睇到好撚sad

連救護車消防車都落咗防暴罩了

連登而家太多分化撚 不可盡信

我自己係認同和你shop應該繼續搞 呢樣有班唔怕被拉嘅和理非都做得

個logic係邊 你講嘅野冇係我篇文度出現過
你係少數派？

連儂地.
撕嘅會麻煩好多

驅逐共匪

幫手推呢個 急

屯門議員助理原告變被告 屯門公園求片

要努力籌備政治罷工，大家唔好灰機呀！

真
唔好比被捕人數呃左，其實會告唔入已經減低左好多傷害，又多左和理非加入
難聽講句已經退到入商場行街，仲可以點樣再安全啲抗爭姐屌

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

幫撞

我見到連儂廁
每個尿兜前面一細張
屙得特別暢快

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

光復香港 時代革命

都有得諗 好多公公婆婆冇野做坐係公園都會睇下架

啱呀 計風險一定係和你shop低好多

屙都屙得開心啲